ps4 太鼓禁邊度可以轉音色

搵極都搵唔到
唔喺自訂房間？

Select?

邊度

揀難度果陣三角形

如果網上挑機呢 無得揀難度

咁你咪揀完音色再網上挑機